{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019925",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 HOTEL Vv"
    },
    "text": "江陵校洞の新市街地の真ん中に位置する宿は総客室数が43室です。案内支援言語としては韓国語が提供されています。宿泊の際、快適な経験のために全室禁煙で運営されており、甲殻類、魚介類、刺身、飲食は禁止されています。お客様の快適で快適な休息のために最善を尽くしています。宿の周辺には美味しいお店やコンビニなどが多く、旅行に便利です。宿泊施設内では高性能ノートパソコンを無料でレンタルし、全客室ではNetflixをご利用いただけます。また、全室にウォッシュレットが設置されており、アメニティも無料でご提供しております。防音を追求するために、全客室には4重防音窓と壁体60cmの厚さがあります。スタンダード客室はバスタブとシャワーブースがあり、選択可能であったり、特にご希望がない場合はランダムで割り当てられます。また、デラックスの全室にはスチームサウナ設備が完備されています。VIPとロイヤルスイートタイプの客室は黄土床での仕上げで、熟睡後の朝には爽快な気分になれます。訪問者のレビューによると、この宿は立地が良く、親切なサービスを提供する清潔で快適な宿と評価されており、部屋は広くて快適でサウナ機能のあるトイレも独特だということです。江陵旅行を楽しむためのリラックス空間としてこの宿をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "江陵校洞の新市街地の真ん中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際の禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、全室禁煙で運営されています。"
        },
        {
            "question": "飲食に制限はありますか？",
            "answer": "甲殻類、魚介類、刺身の飲食は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺には美味しいお店やコンビニなどが多くあります。"
        },
        {
            "question": "ノートパソコンのレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内では高性能ノートパソコンを無料でレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "全室でNetflixを利用できますか？",
            "answer": "はい、全室でNetflixを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されていますか？",
            "answer": "はい、アメニティは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は防音されていますか？",
            "answer": "はい、全客室には4重防音窓と壁体60cmの厚さがあります。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "スタンダード客室にはバスタブとシャワーブースがあります。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "デラックスの全室にはスチームサウナ設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "VIPとロイヤルスイートタイプの客室には何が特別ですか？",
            "answer": "VIPとロイヤルスイートタイプの客室は黄土床での仕上げで、熟睡後の朝には爽快な気分になることができます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、この宿の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿は立地が良く、親切なサービスを提供する清潔で快適な宿と評価されています。部屋は広くて快適で、サウナ機能のあるトイレも独特です。"
        },
        {
            "question": "この宿は江陵旅行を楽しむためにおすすめですか？",
            "answer": "はい、江陵旅行を楽しむためのリラックス空間としてこの宿をおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 531
    }
}